Mevr Jennings, die waren geneigd vanaf het eerste te denken Marianne's klacht ernstiger dan Elinor, nu zag er zeer ernstig over Mr. Harris's verslag en bevestigt de angst en voorzichtigheid aangedrongen op de noodzaak van haar onmiddellijke verwijdering met haar kind; en de heer Palmer, hoewel de behandeling hun gevoelens als inactief, vond de angst en importunity van zijn vrouw te groot om ze te weerstaan.
